有個bipolar 既母親同年老父親 人生覺得好苦

覺得好大壓力 好苦 好無助 好孤單
覺得身上好重好重 日子好難過
有無人明？

幸運係我爸爸雖然老，但佢好愛錫我，好照顧我。 反而係我成日發脾氣，要佢遷就我一切。其實我心底知道佢盡左佢最大努力比佢可以比既野我。
都可幸，我唔係同媽咪一齊住，所以受佢影響都細啲。只係會聽到佢打黎既電話同message 都隨時係語無倫次同充滿對世界既抱怨⋯⋯

其實好多時，自己唔開心生活上好大壓力都已經夠辛苦。但當望住父母嘅時候就好有一種更大更無形既壓力。

而且，其實我由細到大都好渴望有一家人整整齊齊既時候，有媽媽愛錫照顧我既時候。

但係，真係無！ 好孤單，始終爸爸都老，又男人老狗咁。屋企都係清靜多。

係！ 特別有左好強嘅親情連結 🔗
會突然有一刻好驚佢地離開自己
會好怕佢地等唔到自己去盡孝😢